====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Expérience passionnante , où j ' ai pu participer aux premières loges à la mise en place du Grand Paris , de la loi de 2010 , du Grand Paris Express , à la consultation des urbanistes , etc .
Entity Name (Type) :: Grand Paris Express (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Grand Paris (LOC)
Grand Paris Express (ORG)
Total entitiy counts: 2

